仝香港人, 要一齊親自向陳巧文道歉

仝香港人, 要一齊親自向陳巧文道歉
當日佢走得太前, 要求西藏民族自決, 根本沒有錯
但大量既人攻擊她, 和她的親人和朋友
加上中共港共攪佢
佢承受了很多

你地找個時間, 一齊誠心的向她道歉, 和她說對不起, 好嗎
(利申先, 由以前到而家, 我都對中共無好感, 理由好簡單, 64單野永遠記住, 就係咁簡單,
所以自問唔會道歉, 因為當日我無攻擊過她, 也讚同呢樣主張)

贏就係最好嘅道歉

Twitter 做嘢

要一齊親自誠心向陳巧文道歉

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

對唔住

有冇人知近況如何

推

贏左之後 等佢可以返來囉

對唔住 陳巧文

Hong Kong Free Press總編輯Tom Grundy在Twitter透露，明日起陳巧文將為該報撰寫專欄。

收皮啦 差人一句道歉就講對唔住 乜撚野贏就係最好嘅道歉

真係走得太前

對唔住你

hi 我係中國人嗰班仆街喺邊度？

猛將回歸 之前對你唔住

蘋果日報/泛民 首先向 陳巧文 道歉

你地一定要親道歉

你地一定要親自道歉

直言精神困擾 後悔高調參加社運

給我向死裡推！

唔好再講係佢地呢班前輩走得太前，而係我地走得太慢

Push

要道歉既係毒果

Who

兒登仔連邊個係陳巧文都唔知啦

叫肥佬黎頭版道歉

陳巧文小姐對唔住。
香港人欠你嘅一世都還唔完。
希望你可以原諒我地班港豬。

走得前
當年辛苦了

感覺完全係 Capt 個入場嗰幕

支持

中共奪取西藏本身就名不正言不順

自問唔會道歉, 因為當日我無攻擊過她

陳巧文 謝謝你

班腦賤以為中國人好撚馨香講出黎面上貼金，正一廢老

我08年見到佢主張藏獨果陣, 都唔係好理解點解佢要咁做, 甚至乎覺得有D野蠻
過幾年後再睇返西藏的歷史, 同中共D仆街野之後, 就開始明白D人點解想西藏獨立 (或者應該係話對抗中共掠奪主權)
中共係匪賊真係唔係冇道理的, 新疆香港都係咁
好在台灣發大財選唔成總統, 唔係就真係仆街....

佢點解走咗？

要登報我會出錢

無攻擊過佢
但都會同香港人一齊道歉

請登報道歉

我一直都無屌過佢 係高登幫佢講野時都比人屌埋一份

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

走得太前

想知我係中國人至仆街點就真

俾香港人屌走咗

對你唔住

p

呢度應該好少人罵過佢 罵佢果班應該多數係舊登

利申 當年仲細 伹我係認同你嘅立場嘅
對唔住 如果有更多人出聲支持你 你未必會俾人追擊到要離開香港

push

對唔住 陳巧文 仲有咁多位走得比我前嘅前輩
辛苦你哋了 我會努力唔拖後腿

無攻擊過佢，但同時無實際支持過佢
冷眼旁觀咪又係仆街

印象中記得當年有個女中學生叫人唔好捐款去四川地震，比人fb起底屌到仆街，全高登圍屌

立場：汶川地震捐款652億 8年後501億仍去向不明

hk01: 及後2013年四川蘆山發生地震，港府無汲取教訓，時任政務司司林鄭月娥更稱，由港府制訂監察捐款的機制是「不切實際」，最終通過捐贈1億元予四川政府。

肥佬黎第一個要道歉先

搞個應12年前陳巧文呼籲 既全港關注西藏人權大遊行？

果陣冇覺得佢有錯

冇為佢發聲已經對佢唔住

算鳩數啦 你睇d人點鬧梁凱晴先啦
無撚得救 陳巧文出返黎過一排連登仔又會開始攻擊佢

呢到好多人成日認老屎忽 係唔知點解一到呢d post唔見人

快道歉

去間野寫字樓咪搵到佢
用下腦

唔需要

當年我老母(藍絲+道德塔利班）成日批評佢，我一直都覺得佢亂屌

邊個咁on9鬧過佢？
2008年你哋仲J緊京奧？
希望你哋今日已經醒覺

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

我用返樓主句野，你咪同返樓主講

民主大報道歉未

當年人地做正經野

你就用狗仔隊下流手法去報spin off成件事

好彩佢離開咗香港，如果唔係佢就會變成浮屍

每個係香港走得前既都好撚慘
香港人真係欠咗你地

道德塔利班呢個term完全出賣我哋年紀

同意 佢真係走前太多

中國人都係匪賊，唔好怪哂中共

揸揸手

今日計，當年佢主張都好溫和

支持香港道歉
但我都係唔會道歉, 因為當日我無攻擊過她

都唔明有乜撚嘢好攻擊？啲毒撚一見到靚女唔畀佢哋就發癲，話人哋係雞，估唔到到而家個風氣都係差唔多

失去左先黎珍惜

人地都灰機 要鬼大家道歉咩

人地宜家笑緊你啦 重想當年講到自己無份好似叻叻豬咁

好感動
7月時開過post講佢

睇咗佢6段俾四方西訪問嘅片

了解咗佢完整論述，好希望大家都去睇下

係咪走得太前？陳巧文爬樹堅持留守

你聽下佢講乜
有6段
睇完你會更大大了解陳巧文同respect佢
不過要忍一忍四方西老seafood 咀臉